{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11564&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강남빅존스플레이스"
    },
    "text": "江南の真ん中に位置するビッグジョーンズプレイスゲストハウスは、活気にあふれ、忙しい都市の真ん中に静かでリラックスした休息を提供します。 仁川空港からいらっしゃる時は空港鉄道に乗って金浦空港から新論峴駅まで来てください。 新論峴駅の4番出口を出てCUコンビニを通って数日直進するとビッグゾーンプレイスが見えます。 宿の利用規則ではリビングルーム、キッチン、トイレは共同使用で、全客室禁煙です。 朝食は食パン、シリアル、卵、イチゴジャム、ジュース、牛乳、コーヒー、お茶、果物などが提供されます。 駐車場はありませんので、近くの有料駐車場をご利用いただくことになります。 予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて適用されます。 利便性を図るため、外国人観光客向けの専用ゲストハウスとして運営されています。 周辺には新論峴駅と江南駅が位置し、コエックス付近に位置しています。 宿泊施設価格はシーズンによって異なる場合がありますので、予約前にご確認ください。 全体情報はゲストハウスの事情により変更される場合があり、予約画像は実際と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスは江南の真ん中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスへの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスへは仁川空港からアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスへのアクセス方法は、新論峴駅から数日直進することで到着できます。"
        },
        {
            "question": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスの利用規則は何ですか？",
            "answer": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスでは、リビングルーム、キッチン、トイレは共同使用であり、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスの朝食メニューは何ですか？",
            "answer": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスでは、食パン、シリアル、卵、イチゴジャム、ジュース、牛乳、コーヒー、お茶、果物などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスに駐車場はありますか？",
            "answer": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスには駐車場はありませんので、近くの有料駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスのキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスは外国人観光客向けの宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、ビッグジョーンズプレイスゲストハウスは外国人観光客向けの専用ゲストハウスとして運営されています。"
        },
        {
            "question": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスの周辺には新論峴駅と江南駅が位置し、コエックス付近に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスの宿泊施設価格はどうやって確認できますか？",
            "answer": "ビッグジョーンズプレイスゲストハウスの宿泊施設価格はシーズンによって異なる場合がありますので、予約前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 599
    }
}